[Siri深夜直播]蘑菇都可當午餐

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

Twitch: [url]

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

咁夜直播邊有人睇呀ching

有呀，重有18個

今晚一樣呀！

爆機喇就～～